手足周焯華否認資助港暴亂分子

洗米華係手足

唉 估唔到收得咁埋都比人周到

洗生

細b哥

[ member]靜啦[/member]

支那啲情報咁強

[member ]華哥，辛苦了，
忍辱負重，革命英雄[/member]

靜啦屌你老母你班人

又冇咗個手足

mandy 會唔會被送中？

真手足

韭菜華

被主動

老女人，不了

大佬

唔好推

你識閪咩

華記正能量

唔係喎

鬼妹唔撚襟擺喎

上次多得佢
如果唔係班前線手足......

想知再講

帶左好多手足過大海避風頭
太陽城自助任食，沙圏任叫。
去奔馳國避謢

你班友靜靜地，唔得既

周手足

法

月亮城娛樂